處男係最低賤既生物

任何畜生昆蟲都扑過野 身為人類連畜生都不如

屌你老母咩

你又知昆蟲隻隻都有得扑?

pish

警惕